戴伟浚，我屌你老母

收到風樓主叫黃之鋒

如果係真既都幾失望

我叫梁振英

樓主真係剛剛48小時放返出來
咪笑啦

其實無人識佢 無人理佢啲嘢
樓豬咪再出佢嘅post

梁同志剛放監？

踢過英甲後備都好意思出聲